一人一個該性別先知既事

唔係話絕對得該性別先知既事,但通常另一性別較多人唔知

例如:
男人去完屙尿唔會洗手,由其廚師
叫雞既男人通常有另一半,或者結左婚
女廁其實污糟過男廁好多

扯旗唔代表諗緊淫野,有時真係生理反應

呢個真

女人屙屎同屙尿係同一個洞（好似係）

(好多),由其是中年男人

樓豬個人衛生問題
唔好代表所有男仔

On9樓主

有3個窿囉ok，尿道西窿屎忽窿

男人好鍾意聞自己格肋底

我講男人,唔係男仔,我都仲係男仔

唔好意思,係我講得唔詳細,我係想講廢老廢中居多
乜無巴打見過廚師唔洗手咩?
唔好講職業,未見過男人唔洗手咩?

agger

利申次次痾完一定要洗
用洗手液 洗足20秒

自己碌柒分分鐘仲乾淨過隻手
屙完尿緊係洗Jer啦

次次都有洗手 唔好屈我

男人鍾意瞓覺多過扑野

搵廁板頂住

黑絲同偉哥增加男人性能力是一樣的

女廁其實污糟過男廁好多
認真?

有過幾個ex,幾個都話女廁好多M巾,有d離譜到原條掉係地
男廁最多係尿兜下面有尿或者有人爆石唔沖廁

好臭，又血又尿又屎